呢幾日太多人死~而且死狀都好唔尋常~但點解佢哋啲親屬冇出聲?

我覺得如果狗察真係殺咗人
就算佢可以處理到條屍
甚至收買起其中1-3個死者的親屬
但係咁多人佢一定無可能完全掩住所有人的口
比着係你啲親朋戚友~甚至仔女比幾個錢你都唔會唔出聲啦
呢點係我最諗唔明

消失埋
我覺得上左年紀個啲自殺就係
因為發夢多數係後生
有啲自殺既 係呀叔呀伯
呢啲應該唔係上前線比人拉

可能係揾唔到安全既渠道發聲

親屬都俾佢哋殺埋囉再唔係送曬去做李波

咁朋友呢？鄰居？

其實邊個知道佢係阿叔阿伯定後生?
咪又係警察講?
佢為咗降低人哋疑心~講唔同年紀都好合理

其實就算殺埋佢老豆老母~咁佢老豆老母都有親朋戚友呀
更唔好講要無聲無息殺一個人有幾難~香港始終人口稠密
只要稍有失手就通天~重可以處理到咁多人?

一個就話啫~
咁多個喎

親屬 朋友 親戚

其實處理埋佢屋企人就夠
親戚?講真 咪新年先見下
好多親戚都係傳下傳下

呀邊個邊個之前去左加拿大做生意呀
好好境呀...
其實都無乜親戚證實到
可能去完鋪頭 無生意
訓緊街

push

有無人係讀法醫專業可以幫手